鄧蛇一出招，一個禮拜內搞掂左美國民權法，同埋聯合國曾狗

手足鄧蛇
戰術大師
一個禮拜內搞得掂

鄧蛇一係手足，一係tk
戰術大師

勁過賓尼迪斯

我地都怪錯左鄧蛇
原來係同理大手足裡應外合
最快一個禮拜搞掂

重要過人樣法特快，另到中美貿易協議都受影響

真 CIA

鄧蛇今次真係搞得掂，自己友

拉呀 咪撚害左手足
部署左咁多年你地揚出黎

國際級既野都搞掂

凳蛇巧波

拉呀拉呀
唔好再推

鄧蛇高招 凡人真係睇唔透

拉呀
唔好再推

果然言出必行

手足我地要講聲：
sorry蛇！thank you蛇！

PK sir 好波

鄧小強好波

唔好暴露鄧蛇身分
拉

仲堅過無間道

由六月一直僵持到呢個禮拜比佢一個人搞掂

唔可以公佈身分
靜靜地贏
拉

實至名歸嘅由甲王

靜靜哋贏呀

拉住嚟推

仲打到巨乳華隻手甩臼

終於養到做阿一

推

曾狗無左個un post?

反共之父
689廢老都冇咁勁

加埋淋病，雙鬼拍門

鄧小強一直都係CIA嚟
第一日知咩

鄧蛇都係spy嚟

呢啲咪好個頭囉

仲令到多個國家部處訂立人權法

屌你啦，拉左近千個手足呀

苦肉計

Thank you蛇
身在曹營心在漢
好波

如果你屋企有人支持建制
記得今晚好好保管佢哋身份證
唔好整唔見投唔到票
如果你有親人住老人院
記得今日一定要接佢返屋企

689 = 港獨之父
777 = 焦土之母
鄧曱甴 = ????

泛民大佬搞幾個月都搞唔掂嘅嘢

鄧蛇一個星期同你搞掂晒

Be Water 法案都等緊鄧Sir出招

手足辛苦了

公安強

一哥好耶

辛苦曬鄧蛇,

明明大家都灰晒美國又吹風最快都明年春天
估唔到鄧強可以令人權法以光速通過

鄧蛇唔扮一網打盡，點引到國際線全力開火，留名睇所有手足無罪釋放，煲底重聚

連登一堆篤灰狗

777都勁，將中共喺台灣多年部署一舖清袋，完美為English起死回生
，喺中美爭端中為美國送上香港這粒大子彈，黑警多年心血信譽毁於無形，亦令法變得治形同虛設

局內手足

不愧係黑社會大佬

贊成

手足嚟 一直怪錯咗佢

火速通過法案
曾偉雄落選
慘慘lu

誠哥都要讓位

一早應該比鄧蛇上

所香港人不要妄自菲薄
要對香港前景很樂觀喇

林鄭真心勁 步步完美反共計劃
而家仲有鄧sir 助攻

仲有荷蘭果個都搞掂左

林鄭同鄧蛇都係示威者既手足

幫手堵塞紅隧

習大大發現佢成隊馬仔都係甩皮甩骨真心屌出聲

怪不得傳張曉明比人打到仆街

吊 但佢地又做岩野

永續黎明行動

邊個傻仔爆響口

小強佢心繫香港

怪錯左你

快手過林鄭

鄧蛇唔係condom
人權法名單一定要預埋佢

發覺tk都係香港人其中一個強項

暗黑兵法，忍辱負重，果然係暴大校友

港獨之父都要企埋一邊

樓豬篤灰

Chief immigration assistant?

TPK

明明就係懵炳強

好想衆籌登頭版 多謝佢

今次要大大聲嬴，老共大大力加獎佢

唔可以公佈
拉

炳強的功勞只有連登知，老共唔知

對炳強唔公平。

你地靜靜地贏唔得嘅
一陣攪到要發聲明澄清就唔好啦

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

多謝鄧蛇，果然係真黃。

最快一個星期

手足好波，不割

有冇人收到風，嚟緊鄧蛇會有咩攻勢？

鄧蛇、曾狗，遺臭萬年！

英國六七十年代既英國首相 - 威爾遜 都被疑係蘇聯間諜
鄧一哥係香港人既間諜一D都唔奇

阿豬頭炳sir 好波

黑社會果然係黑社會，做事利落！

使乜講

身在曹營心在漢，唔好周圍同人講呀

永續鄧sir

鄧蛇是暴大師兄，紋哂身知咩事啦

最強臥底

一個禮拜搞掂人權法

勁

屌你啦又篤灰 小強手足黎架

二千幾

靜啦
手足嚟嫁

屌咪爆出黎啦

TPK=Team Player’s Killer

我懷疑鄧蛇係美帝既間諜

自己都係小學畢業又唔識外交同治國亂鳩咁嚟
有咩資格怪人

靜靜雞贏呀仲開post?

鄧義士

林奠都係

鄧蛇潛伏多年終於發揮積極作用

焦土之母加攬炒國師

世界進展快咗十年

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

好多mon post曱甴，唔好篤灰啦

呢個好笑，咁都入佢數

憑一己之力影響晒全球局勢

其實鄧狗會唔會係做緊國際刑警果時已經畀人招攬左

咪on9 死左幾多手足啊知唔知
咪帶風向

鄧sir好波

聽日仲有個高姿態巡邏行動
再派防暴狗係票站引戰
唔知想玩咩花招

又唔駛笑得咁開心
我地呢兩個禮拜犧牲咗好多手足㗎

屈機

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

一早想重組警隊
養唔熟d毅進仔 仲要跨級冒犯上司

衰撚過罪犯軍人

鄧蛇係甴王

暗黑兵法

On9 拉

反攻中國不是夢

林病同鄧強都係暗

唔好爆出來

林鄭=香港李登輝

pk

多謝手足臥底戰術

原來佢老婆一個禮拜係咁嘅意思

真係勁
抵佢比人吹奏
上任幾日就可以引爆

低調d 鄧蛇自己人嚟
再推就害死佢

He thinks that oppression brings blind obedience, however, it brings more empathy and support on HK protest for freedom / democracy from the ret of the world.

明知無證據都拉就知道係幫人權法做勢

拉
靜靜地贏

唔怪得比高官圍毆啦，手足頂住呀

保護鄧義士
拉

好撚勁
難為我地打生打死咁耐

無記錯佢好似係曾狗隔代欽點，咁樣算唔算大義滅親

美諜
英國特工

元朗牛屎仔，識撚國際關係咩？

你當 強仔 冇料到咩

乜撚野巨乳

connect埋海牙法庭

tk大師

一哥好野多謝一哥

仲有721 大核彈都係佢暗中策劃呀

係

佢唔係原居民

國際級
689，777都要行開

咁辛苦入警隊打拼到今時今日做一哥、同黑白兩道打好晒交道、用左幾十年時間部署，結果就俾樓主一下篤爆

不如死撚左去算

勁過愛狗

good jobs

double agent?

中共情報人員都被鄧蛇抽到出黎 勁

Tui

魯魯修啤

鄧小強已負評

咁要多謝埋3萬狗仔

最佳間諜

鄧蛇果然有啲料到

全港最出色間碟

原來係自己友一直怪錯左佢

好似d 狂戰士揀錯左自己team 基地復活咁

一落場就破壞晒眼前既一切

明明我已晝夜無間踏盡面前路

鄧帥

鄧蛇威武

好難有人廢過愛狗

仲未計佢玩壞左部銳無

鄧曱甴